仲有冇人玩fallout 4

好悶 想討論下

Me

想拎白金但故事完左之後點搵升lv

玩緊

打怪

同埋好多支線 理論上做得哂都應該夠lv

玩到好暈

你電腦玩? 較高個FOV可能會舒服啲

Dlc全是big

我見3dm好似有mod令你冇咁暈

裝左個特殊武器擴展mod
仆你個街d槍勁難搵
btw,d新特效係幾勁

咩意思

唔知邊到搵支線

搵義勇軍應該有得接/兄弟會個警察局